emoji bug

an版 quote嘅emoji會隨機清一色變晒其中一種